全部人幫手將 依張相 "2020 坦克人" 推上twitter同reddit！！！！

去twitter連埋 #YouCantStopUs 推依幅圖！！！！！

【Twitter突發】Nike用緊 #YouCantStopUs 係免費文宣既機會！

個人認為誇大左
有更多更值得po嘅嘢

.

Push

上年都已經有張啦
仲震撼過依個

有冇link

[煲大佢］今日524重現坦克人

#12支爆氣流斬

點撚同坦克人比
share還share唔好主動提咩坦克人 比讀者自己聯想

推緊

推

放埋一齊真係爭好撚遠
你話水炮車都可以比下

爭好撚遠wo

Hash tag #tiananmenmassacre

我記得之前有張震撼d

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

你上年睇過新聞今年唔洗睇？

差好遠

反映咗中共嘅克制同進步
差咁遠，收返埋張圖啦好撚醜怪

認同
咁樣好易造成情感怠厭

拉

push

拉la on99

Okok

同意

十足十clickbait咁

自己做

樓上怠嘜厭呀
同時推幾樣唔得嘅？

吓 張相有咩特別

【Twitter突發】Nike用緊 #YouCantStopUs 係免費文宣既機會！

六四去搞裝甲車
到時重震撼國際

乜撚都po出去啦仲分乜閪
要比國際知道香港人仲堅持緊

S

我覺得可以照煲大
但唔使刻意提tank man

我覺得譁眾取寵，根本無撚得比

賣慘唔緊要

但香港人永遠以為自己世界級慘嗰下死

賣慘唔識分寸

好撚容易惹黎反感同反效果

po出去唔等於要格硬拉去tankman度

推上twitter

或者我表達得唔好
我只係覺得濫用tank man
同連登之前濫用核彈一樣
會令人資訊疲勞姐

其實真係唔係同一個層次

誇大 賣慘 唔好再做國際cry baby
拉

Bump

pish

tank man 當年真係寸步不讓

64真係碌過左
手足有無比人碌過呀？

唔好再狼來了令人地覺得你事無大小都係度大喊十咁得唔得？

我驚放左出去俾人笑返轉頭

idea 幾好
幫推

真，有d尷尬…太濫用會搞到狼來了咁…

收左幾多錢？

或者我表達得唔好
我只係覺得濫用tank man
同連登之前濫用核彈一樣
會令人資訊疲勞姐
po相ok但最好唔好link落tank man度

坦克車同狗車差好遠 人哋唔會知咩事

吹大左

同意

老實講十9狗車唔係坦克嘅Level

推呢個

係啦
所以都唔好同64比人地都無出坦克車
唔好同NAZI比我地都無死咁多人

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

人地* 講班狗